零勢政府學人叫囂得呈唔得呈

你有本錢嗎？ 你以爲你係特朗普定普京？

史上最弱勢特首仲活喺自己世界以為好撚強勢

好弱咩？
佢個位仲好穩wor個個月袋緊40萬wor

示威呢半年佢份糧都夠比首期買多層樓

強勢弱勢關袋幾多錢事？

無中共背後支持

佢一早要流亡外國

冇呀佢仲坐左係度笑鳩你班傻仔咁囉

有邊個特首冇支共支持